有冇人知我係輕度弱智定中度弱智

你重度弱智

Ching真搞笑

你資優

扮智障